［有圖] 發現男朋友偷食點算好？

同前度一齊個緊陣佢偷食幾次
次次原諒完都死性不改
小心有愛滋呀屌你老母
垃圾狗公真係無處不在

成日逼鳩我影哩啲相 自己受返啦撚樣
一百正評無碼

你係1定0

乜撚野黎 睇唔明

送你4隻字 一百正評
Ok now 你可以po相了

對腳好幼

男朋友屙屎都好影

拿幫你正評左，
一陣記得貼相

佢屙緊屎姐

jm9

睇你老母母

男朋友偷食都要問人意見
廢唔廢D呀
你拍拖定我地拍拖呀

成張相白哂 要我地睇乜9

More

仲想點 咪分手囉

乜都睇唔到

偷食就抵撚死啦
樓主唔post死全家
post左揾到好男人

男人裸照有乜好睇？
正評都係死gay佬

同佢講再見

基post咁多正評

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰

夠數

100已過 圖呢

此帖已完

有圖即係無圖

#22 gay架？

圖呢 你老母

樓主我們到了.jpg

圖

lm

你條仔碌鳩關我撚事咩 你post自己裸照（如果你係女）出來就有野睇

仲未有圖

屌你老母張圖又唔知影乜鳩，過撚咗100正評又冇圖

咁撚垃圾難怪男朋友偷食

屌你老母 圖呢

Po未呀

圖呢屌你

難得俾你chok到100正皮，做嘢啦

咪走數呀仆街

圖呀

圖呢

Gay post

過左100

10

說好的無碼

三百都嚟

整張男人圖做乜
以為有佢屌女既相

屌你老母

張圖乜鳩黎
你話係吳彥祖都得架啦

屌你老母啊正評死全家

屌，圖都冇張

睇完都唔明做咩鳩

樓主 我哋到啦

真係當正呢度係gay 壇

三百都黎了 屌 相呢

垃圾樓主抵你比條仔偷食

男人口齒最緊要

係圖啊屌喱個西

名？

咁快三百正評

睇死樓主1千正評都未有圖

樓主老母都偷食

不誠實使用電腦

樓主老母比狗屌

樓主冚家都偷食

你都有愛滋病

兩個男人嘅野都拎出黎講 死基佬

樓主死基佬屌你老母

屌你老母死基佬

?

圖片模式>>>>>冇圖>>>>負評上一頁

屌你老母圖呢？

Gay post?

屌你老母。人呢

樓主老母偷食 100正皮無碼圖

屌你老母圖呢

圖？

輕輕一推

圖呢屌你老母

圖定老母？

唔知樓主老母有冇偷食?

我究竟睇左d乜

你都戇撚鳩

估撚到啦 好撚彩負評左

又打破連登有圖post既底線

係貼就學我啦屌

出軌嘅男人洗撚錫住嚟貼咩！大大力貼鳩晒佢出黎，然後瘋狂淋紅油式寫晒佢啲仆街野出黎！！呢啲男人死不足惜！！

樓主係雞
完

圖呢 po到咁不如唔好撚po

樓主我們到了

個個都要張男人無碼圖 屌你班死基佬

樓主真係抵撚死 祝你遇到每一個男朋友都會偷食

認真你男友靚股

屌你老母800正皮圖都冇張

屌你老母有圖未

圖呢樓豬

800幾正評都未post出黎
樓主我屌你老母

圖呢你老母

幾時有無碼圖？

好似屙緊屎咁 做乜鳩

樓主呀樓主 返來囉

張相好正

樓主

屌你第六頁啦

941

勁廢

屌 圖？

留名

唔好勞氣 睇住我條女先

屌 樓主呃正評

俾人影到自己痾屎相就抵俾人借到啦

屌你老母 無碼呢

你發現男友偷食
然後你屌啲厹

This

幾時有樣啊

食屎啦 10倍呀

男既你睇埋我個份

QUICK LA DLLM

樓主快出來

連登真係好多guy佬

負皮係俾冇圖

屌你老母，po唔po都死全家
呃正皮，食屎啦你

仆你個臭街

cls, 咁都有咁多正皮，想呃正皮真係易過借火

2019大騙案

條腿幾白滑

果然係最大基佬論壇

打到咁 撚知邊位咩

樓主正on9

圖呢

好白滑好正咁喎

圖呢？

圖呢 #xm#

多圖=一張圖
有圖=冇圖
冇圖=真係冇圖

屌你老味依張相係成人台個貼sp相個post有

大家一齊block柒樓主啦，好撚好玩？單機啦

乜撚野叫同前度一齊緊個陣偷食

好撚好玩呀樓主？？

最撚憎死gay佬

放就放啦屌你老味

係都要比人屌下先開心

po張唔知乜相出黎
咁就厄到1700正評

得張垃圾圖 你話你男朋友偷食你老母都得啦

圖呢屌你個閪

點撚樣啊 臭閪

一百正評我po伯母祼照無碼

樓主唔po既我希望你仆街死

Jm9

屌得多男人都會想屌女人架嗎

無樣

出黎呀，去咗邊呀

樓主唔死都冇撚用
淆底咪撚開post啦

等左成晚都冇圖 屌你老母

hello 無圖

連登暗號
多圖=1張圖
有圖=半張
沒圖=真係沒圖

呃正評？

樓豬垃圾

男人都咁多人想睇

admin 明天會張此post 刪除

樓主老母俾狗屌 死臭閪呃正皮

呢個po好撚多死基佬

樓主老母畀狗屌，生咗你D咁嘅雜種狗出嚟

垃圾樓豬

又可以block多個呃正評嘅垃圾狗